<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on HFK</title>
    <link>https://herningfk.dk/post/</link>
    <description>Recent content in Blog on HFK</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>da</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Feb 2024 00:56:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://herningfk.dk/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>HFK Generalforsamlinge 2024</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/gf2024/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:56:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/gf2024/</guid>
      <description>Indbydelse til Generalforsamling 2024 HFK afholder generalforsamling torsdag den 29. februar @ 18:00, det er incl. lækker mad og hygge i vores lokaler hos hos Dropzone Denmark.&#xA;ALLE medlemmer er inviteret - så kom med og hør hvad vi har på tapetet til 2024.&#xA;DAGSORDEN ER Valg af dirigent og referent Bestyrelsens beretning for det forløbne år Forelæggelse af årsrapport (inkl. revideret regnskab) for det forløbne år til godkendelse Forelæggelse af bestyrelsens budgetforslag for det kommende år til godkendelse Fastsættelse af kontingent Behandling af indkomne forslag Ansøgning modtaget vedr.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Glædelig jul 2023</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/jul2023/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2023 22:56:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/jul2023/</guid>
      <description>Glædelig Jul 🎄 🎅 Hent din julegave her! Kære medlem,&#xA;HFK ønsker dig en rigtligt glædelig jul. Tusinde tak for din støtte gennem 2023, og de gode &amp;lsquo;vibes&amp;rsquo; DU spreder i klubben!&#xA;HUSK der er generalforsamling den 29. febrauar 2024!&#xA;Se indbydelse Vinterens aktiviteter Husk at mange af de andre klubber holder stævne selvom der er piv-koldt her i vintermånederne. Det gælder om at holde sig til, og følge de andre klubbers facebook sider.</description>
    </item>
    <item>
      <title>HFK Klubkonkurrence 2023</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/competition2023/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 17:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/competition2023/</guid>
      <description>Kom og vær’ med til en KANON weekend med FS, PRÆS, FEST og BALLADE !! HFK afholder klubkonkurrence weekenden den 7.-8. oktober, og så er der hygge sammen i baren, hos Dropzone Denmark.&#xA;ALLE kan deltage! Til FS konkurrencen, laver man figure sammen, i fritfald, og skal være chekket ud til FS.&#xA;Til PRÆS konkurrencen, laver man points, ved at lande i en cirkel og her kan man deltage, som elev, allerede inden man har sit licens.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Angle Camp 2023</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/anglecamp2023/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 17:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/anglecamp2023/</guid>
      <description>Herning Faldskærmsklub holder ANGLE KURSUS for begyndere og let øvede GRATIS at deltage for HFK medlemmer, betal KUN for dine egne spring.&#xA;( Ikke HFK medlemmer deltager for 300,- pr. dag og beløbet går ubeskåret til din coach )&#xA;Forvent at vi giver den gas med 5-10 spring om dagen. ( Så mange i kan holde til, og som vejret tillader ) Man binder sig for én hel dag, ad gangen.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Snoninger og andre fejlfunktioner</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/snoninger/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jan 2023 10:58:08 -0400</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/snoninger/</guid>
      <description>At springe faldskærm er generelt MEGET sikkert, forudsat at det udføres under passende forhold og med korrekt træning samt vedligeholdelse af udstyret. Moderne faldskærmsudspring er blevet meget sikrere på grund af avanceret teknologi og strenge sikkerhedsstandarder.&#xA;ALLE faldskærmssprignere bliver trænet i at håndtere de fejlfunktioner der kan opstå, således der hverken opstår skader på udstyr eller springeren.&#xA;Den mest almindelige fejlfunktion, en som også elever oplever - er snoninger / &amp;rsquo;line twists&amp;rsquo;.</description>
    </item>
    <item>
      <title>HFK Klubkonkurrence og Årsafslutning</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/competition2022/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 17:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/competition2022/</guid>
      <description>Kom med til en KANON weekend med FS, PRÆS og FEST. HFK afholder klubkonkurrence weekenden den 28.-29. oktober, og så er der FEST sammen med Dropzone Denmark.&#xA;ALLE som har lyst kan deltage i FS konkurrencen; om man er totalt nybegynder med sit FS udtjek / USPA-A licens er ligemeget. Meld dig til nedenfor, mød op - sværere er det ikke!&#xA;HFK har sørge for coaching og VIDEO. Dvs. holdene bliver coachet i at lave KANON exits fra flyveren, FANTASTISKE øvelser på himlen og samtidigt filmet så vi kan tælle point.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Skærmflyvning</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/swoop/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 11:15:58 -0400</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/swoop/</guid>
      <description>Når man taler dicipliner i faldskærmssporten så deler man dem ofte op i to grupper. Det som man laver under det frie fald og det som man laver når man har trukket sin faldskærm.&#xA;&amp;#39;High Pull&amp;#39; over Sunds med OY-RUL i baggrunden Under faldskærm kan man både lave CReW ( Canopy Relative Work ) hvor man er flere faldskærmsflyver som sammen laver formationer, eller øve sig i &amp;lsquo;Canopy Piloting&amp;rsquo; / swoop hvor man opbygger fart under skærmen for at lave &amp;lsquo;stunts&amp;rsquo; over jorden.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Formationsspring</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/fs/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2017 11:25:05 -0400</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/fs/</guid>
      <description>Der er ikke noget sjovere end at springe ud af en flyvemaskine sammen med sine venner. Hos HFK har vi den perfekte flyver med en stor dør, som gør det muligt at lave formationsspring med mange springere.&#xA;Spring over Sønderborg (2022) Når du har fået din USPA-A licens eller dit DFU-C certifikat må du springe på maven sammen med andre springere. Det er bedst i starten kun at være 2-3 springere sammen, og når man får mere erfaring kan man bygge op til størrer formationer.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
