<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Angle on HFK</title>
    <link>https://herningfk.dk/tags/angle/</link>
    <description>Recent content in Angle on HFK</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>da</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Apr 2024 00:56:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://herningfk.dk/tags/angle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bezerkerboogie REBIRTH!</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/bezerker2024/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:56:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/bezerker2024/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;dzdk-genopliver-bezerkerboogie-&#34;&gt;DZDK genopliver Bezerkerboogie! 游뱆&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;em&gt;HFK&lt;/em&gt; har besluttet at ALLE medlemmer skal deltage i Bezerkerboogie 2024! Det er 친rets fedeste event, med hele 4 dages skill camps, organizing og hygge! HFK betaler DIT tilmeldingsgebyr, s친 det er et tilbud du ikke kan sige nej til!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Angle Camp 2023</title>
      <link>https://herningfk.dk/post/anglecamp2023/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jun 2023 17:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://herningfk.dk/post/anglecamp2023/</guid>
      <description>&lt;h4 id=&#34;herning-faldsk칝rmsklub-holder-angle-kursus-for-begyndere-og-let-칮vede&#34;&gt;Herning Faldsk칝rmsklub holder ANGLE KURSUS for begyndere og let 칮vede&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;GRATIS at deltage for HFK medlemmer, betal KUN for dine egne spring.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;( Ikke HFK medlemmer deltager for 300,- pr. dag og bel칮bet g친r ubesk친ret til din coach )&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Forvent at vi giver den gas med 5-10 spring om dagen. ( S친 mange i kan holde til, og som vejret tillader )&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Man binder sig for 칠n hel dag, ad gangen.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Vi har to coaches, s친 vi kan dele os op ifht. niveau eller antal.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Vi planl칝gger dagene i forhold til tilmeldingerne men der bliver to spor.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Vi har ikke et &lt;strong&gt;H칀RDT&lt;/strong&gt; springtalskrav, men vurderer hver tilmelding individuelt.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Dytter / &amp;lsquo;Audible&amp;rsquo; h칮jdem친ler er p친kr칝vet. Skriv hvis du ikke har en, s친 finder vi ud af noget.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;hold-1-godt-og-sikkert-i-gang-med-angle&#34;&gt;Hold #1 GODT OG SIKKERT I GANG MED ANGLE&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;p&gt;Vi pr칮ver at lave nogle mindre hold s친 der kan blive fokuseret p친 DIN udvikling. Du kommer til at gennemg친 basale principper; sikkerhed, grej, slots, kvadranter, level, flyveplan, breakoff og exits sammen med vores coaches. M친let er at f친 SUCCEDSS med angle, s친 du efterf칮lgende kan flyve HURTIGT og f칮le dig sikker p친 himlen, sammen med andre.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
