<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Herning Faldskærmsklub on HFK</title>
    <link>https://herningfk.github.io/</link>
    <description>Recent content in Herning Faldskærmsklub on HFK</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>da</language>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Oct 2022 17:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://herningfk.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>HFK Klubkonkurrence og Årsafslutning</title>
      <link>https://herningfk.github.io/post/competition2022/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/post/competition2022/</guid>
      <description>Kom med til en KANON weekend med FS, PRÆS og FEST. HFK afholder klubkonkurrence weekenden den 28.-29. oktober, og så er der FEST sammen med Dropzone Denmark.
ALLE som har lyst kan deltage i FS konkurrencen; om man er totalt nybegynder med sit FS udtjek / USPA-A licens er ligemeget. Meld dig til nedenfor, mød op - sværere er det ikke!
HFK har sørge for coaching og VIDEO. Dvs. holdene bliver coachet i at lave KANON exits fra flyveren, FANTASTISKE øvelser på himlen og samtidigt filmet så vi kan tælle point.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Snoninger og andre fejlfunktioner</title>
      <link>https://herningfk.github.io/post/snoninger/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2022 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/post/snoninger/</guid>
      <description>Snoninger er den mest almindelige funktionsfejl, som opleves af alle faldskærmsspringere. Om det er fordi XXX. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skærmflyvning</title>
      <link>https://herningfk.github.io/post/swoop/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 11:15:58 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/post/swoop/</guid>
      <description>Skriv et eller andet om canopy piloting, flock, swoop etc ? Nogle fede billeder, og The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formationsspring</title>
      <link>https://herningfk.github.io/post/fs/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2017 11:25:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/post/fs/</guid>
      <description>We are delighted to be able to inform the reader, that during the whole of this scene, Gringoire and his piece had stood firm. His actors, spurred on by him, had not ceased to spout his comedy, and he had not ceased to listen to it. He had made up his mind about the tumult, and was determined to proceed to the end, not giving up the hope of a return of attention on the part of the public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bliv medlem</title>
      <link>https://herningfk.github.io/membership/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/membership/</guid>
      <description>Der er mange fordele ved at være medlem af Herning Faldskærmsklub (HFK). Du får adgang til at springe i alle danske klubber, et fedt fællesskab i sporten, støtte til DIN personlige udvikling samt adgang til konkurrencer som f.eks. DM.
Et medlemskab koster 1.500DKK om året ved årlig betaling, eller 500DKK i kvartalet.
Tryk på dette link for at starte indmeldelsen.
Når du har udfyldt sundhedserklæringen samt underskrevet med NemID, skive på</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elever</title>
      <link>https://herningfk.github.io/student/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/student/</guid>
      <description>Hos HFK i Herning uddanner vi elever efter AFF princippet. Det står for ACCELERATED FREEFALL og betyder at man i løbet af ganske få spring, overvået af en instruktør, kan få lov til at springe fra 4km HELT ALENE. Det tager typisk 7 spring at opnå den nødvendige stabilitet, og man er under hele forløbet i trygge omgivelse og hjulpet af meget erfarne instruktører.
Når man har vist instruktørerne at man kan være stabil i luften, er det tid til at lære fritfaldsteknikker som &amp;lsquo;slowfall-fastfall&amp;rsquo;, &amp;lsquo;swoop-to-pin&amp;rsquo; samt avancerede teknikker i skærmflyvning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://herningfk.github.io/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/contact/</guid>
      <description>This is an example of a custom shortcode that you can put right into your content. You will need to add a form action to the the shortcode to make it work. Check out Formspree for a simple, free form service.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om HFK</title>
      <link>https://herningfk.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/about/</guid>
      <description>Herning Faldskærmsklub er en klub under Danmarks Faldskærmsunion som blev skabt i 2016 for at skabe sammenhold blandt springere i det midtjyske. Vi bor til leje hos Dropzone Danmark, og springer fra deres Supervan 208B D-FSWW.
M. Bay og T. Gilbert (2021) Foreningen modtager støtte fra Herning Idrætsråd til dække af husleje, og har en bestyrelse som består af formand, næstformand, kasserer&amp;hellip; og Bestyrelsen vælges til generalforsamingen, som afholdes årligt jf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tandem</title>
      <link>https://herningfk.github.io/tandem/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://herningfk.github.io/tandem/</guid>
      <description>Et tandemspring er noget de fleste mennesker drømmer om. Det kan være noget de har på deres bucket list, eller en sjov gave til en ven eller en poterabend. Alle der tager et tandemspring
Tandem instruktør med passager (2023) Et tandemspring The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog. The quick brown fox jumps over the lazy dog.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
